---
title: Kobaltowa i Turkusowy
---

# Kobaltowa i turkusowy w 2021

## Para

Notatki o kobaltowej samicy i turkusowym samcu.

*Fot-2021.1 - Kobaltowa samica i turkusowy samiec.*
![2021.1](https://gitlab.com/wilkart/melopsittacus/-/raw/master/assets/2021/adults-grass-cage-wood.webp)

To jest test.
